原來XGDX整咗小紅書

利申：無用小紅書 喺其他人嘅ig story到睇到

OK

omg

WTF

XGDX 666

屌

做乜撚

幾時註冊埋抖陰嚟做直播賣 visitor center啲野
賺得仲多喎

直接改名叫黨大 （XGDX)啦